我寧願唔攞一萬蚊都唔要警隊加預算

起身啱啱出嚟做嘢
人工低
冇乜儲蓄
但係都唔想要嗰一萬蚊
而且對於基層家庭來講呢一萬蚊都幫唔到手
因為陳茂波暑假先開始排
但係其實呢段時間先係基層失業或者需要抗疫用錢嘅時候
希望大家煲大佢
冇用嘅一萬蚊
同埋驚隊預算加大驚隊横行傷害香港人

利申*